是日下午茶

好似唔錯 幾$？

跟野飲都係30

起碼35

西多入面有醬

咁又幾抵屌

跟凍飲32

Where

油塘

紅豆冰夠大杯夠甜 美中不足用幼飲管

好想食西多

幾多熱量呢個餐

唔似好食

原先都覺得幾好食
執到啲色咁樣真係咩胃口都無
好地地一件金黃色既西多比你搞到樣

燈光問題啫

咁樣會唔會好啲